一個人做gym

就嚟做到變自閉，見到人哋一班frd一對情侶好羡慕。

i know that feel bro
Btw
就黎聖誕

我都係一個人做尖

成日都1個人做

一個人原來都可以盡興

一個人做gym都要圍爐

一個人先操到野

唔係一個人做先正常架咩

成日帶女去p記操

一個人先Focus 到wor

如果你同個friend唔係互spot 計埋時
1個人做絕對係好好多

gym房成日都有d 2 3 個來
齋吹水

戇鳩 有心操野一定係一個人
你去玩定係去訓練啊？

我都係自己一個人去操

我都係一個人，不過落公園做
冇咁多人

i know that feel bro

btw 你吹雞想約袋底推胸?

想做推果個 / 俾人聞果個 ?

啱啱join咗一個月，一星期四次。有好多嘢都唔識，跟youtube做冇乜feel。啲frd住太遠，如果唔係就一齊做

唔識咪問其他人囉睇吓人哋點做

有咩問題？
做gym要專心做 一個人先操到

邊區？

一個月做gym 先正 有時圍威喂一班frd 去搞到要hea操
最後自己一個要再做過先夠皮

長期一個人去做

有無人識到gym buddy?